有請台灣單車環島的經驗人士進入

有爬過人地單車環島的文
希望有經驗人士分享下
由台北租單車開始，
要幾多日、預幾多錢？
8-9月出發

睇你想玩幾多日
如果你淨踩 每個地方都唔留多一日睇下景點
其實一星期多啲應該點都環到一圈
我兩年前去 玩咗三個星期 踩下停下咁 用咗一萬多啲左右 其實如果你唔係買好多野 住普通旅館/hostel 其實都使唔到幾多錢 野食又平 你帶一萬鬆啲過去真係豪食都得

喺關渡租台幣1500-3000兩星期，視乎級數